[串過馬撚] 新 Monday 疑 不 忿 長 期 被 串 公 然 怒 屌 網 民！！！

事源 : 因長期被網民恥笑偷片賊加上下兩條bar當自己出品 終於忍唔住要爆

係咪今晚場馬輸得好慘啊

投訴佢 炒鳩佢先 最撚憎呢d垃圾媒體

好撚肉酸 成撚個小學雞咁

傻q左
聽日唔洗返工

Marvel依條trailer使比錢要佢幫手宣傳？
佢自己youtube channel放既trailer都已經好多view啦
仲未計marvel都有自己官方page喎

係佢個page自己抵死者

平時乜撚都兩條bar+個logo

唔講仲以為係佢自己拍

咪寫咗來源

比d垃圾宣傳會唔會仲差左

倒自己米

條友high 大左呀

有冇比錢佢就唔知，MARVEL俾佢出都係想令到條Trailer可以接觸到更多平時唔會去睇官方channel既觀眾姐

咁叫marketing? 食左屎？

任屌架喎

依家會請埋啲十幾歲既做page 編輯架咩，句句都似細路online game 到嘈交，真係勁肉酸

有fb page就唔洗落廣告了？洗版宣傳效果高好多架

罵人偷片個d on9
新monday條傻仔走去鳩埋一份

今次唔覺得係偷片 兩邊反應都on99 打和啦

做得網媒 仲要咁既手法去回應人
直頭係弱智中既弱智

EQ咁低 聽日執定野啦

無論佢今次trailer算唔算偷片都好，佢咁樣既回應態度係收得皮

屌得好

可能俾新Monday 炒咗，但唔想俾代通知金